入嚟9up兩句

人呢

你想up乜
可以陪吓你

讀緊書定番緊工

退咗休

頂
啱啱想咁答

唉 認真post 竟存在玩膠 本尊失望

等緊入棺材

研究發現上連登多數左手揸筷指

好認真㗎
失乜鬼望

紅磡？

腳

睪丸

華人永遠墳場

頭髮

近

快

你的朋友介紹過來人身攻擊敗的事情

方便

sor地中海

慘

珍妮佛羅培茲

我剛攻擊了你的村莊

慳力

慘!!!!????? 有幾慘??????!!!!!!*!

快捷

個海有幾大？

太平洋

要聽rap了
CardiB

好闊

五呎三寸

有冇人發覺我女朋友真係好靚

有冇辦法五尺二

你老母
我個閪有幾大你又知

可能佢真係知

冇

兩寸半仲得
要留返啲走盞
唔係屋企隻狗入唔到

聽緊歌

其實知

食開咩女

聽三小

隻狗幾闊？

你同佢咩關係？

你會食果啲

兩寸半多啲
真係冇辦法就唯有拆件入

我咪pepe護士

咩品種？

日劇主題曲

佢叫你女朋友

Pepe nurse only

非gay

聽日月

咁就nurse啦
我e生來

日月？

拉布拉混巴爾坦星白紋狼犬

邊間

Yes nononono 嗰首

仆街仔
聽晚砌撚爆你

混到咁
佢有冇唔開心

好gay

Hi

Wtf 年半前愛丁堡廣場約食飯

青山
收精精神病多

會
不過過幾日拆佢件應該會仲唔開心

你仲記得我好似搵到你tg跟住pm你

Hi乜

我公立精神科

hi

點拆？

我跟你主題咋喎
你明明話入嚟「9up」兩句

有咩
因為好多絲打約

扑咗幾多個

失望矣

吊
專業stalker當我冇hi你
thanks

正人君子 純食飯

護士有冇精神病

有
我女朋友冇

原來真係有食飯
唔同我食

唔記得
上youtube睇片
再睇返說明書先知

9up係主題

睇post topic

佢唔係真nurse

啱topic呀

錢錢，我好掛住你呀，快d返黎我身邊啦

有片有真相

點會唔係

咩事

幾時拍啲jj片黎睇下

點證明

怕羞
唔明

同佢一齊返工

u foolish jj

收到風
佢同e生搞埋

收啦冇可能

佢成撚日偷偷吊白卡仔屎眼

You大唔知咩羅

佢呃你

大波羅

女點吊 咪侮辱我女朋友

改名

#103 failed
重作

講中

唔知你收埋條假撚喺med room咩, Regina

錯了
我係對你對我地嘅唔理解而感到悲哀

幫緊你

佢鬼係叫regina

入嚟9up兩句

要點理解呀

你真係兩句

有咩提議

嘗試虛心發問問吓樓主

真係兩句

隨心

樓主呀樓主
你咩情況？

同步

感情穩定

Regina Mak, 麥旋灃
咪撚扮曬野

暫時

Who

咩料

Pepe護士前男友

冇可能發生嘅事

我懷疑六頁係得我哋

屌正想講

睇住食

都好
9up is king

在座各位有冇女朋友

最近個ex返左香港成日搵返我，唔知復唔復合好'

好想同樓主做愛
利申：冇女、a0、毒燃、社會垃圾

睇返自己而家嘅情況

一唔9up
即刻嚟料

自己都無咩所謂，同佢分左手都差唔多成4-5個月，佢最近喺台灣嗰邊讀完書返黎

咩呀我句句事實，我好認真㗎

成日？

樓主好似都好想

冇咩所謂咁當初因咩事分手

hi樓主有女？

突然個方向變得咁快
不過樓樓上想講我會聽

Then?

一兩日搵兩三次囉

搵你係for咩先

我咩名

同問

其實都係啲好瑣碎嘅野黎，只係同佢嘈左場大架，之後我唔哄佢，佢唔哄我就散左，跟住佢就返左台灣讀。 同佢由中三一齊到依家了

自膠左 對唔住 睇巴打感情now

傾下計咁樣，無咩特別，佢又無要問我拎錢搵我拎著數嗰啲

穩定

唔明哄乜？
我指佢要哄你乜

初頭梗係唔會
會唔會慢慢原來

btw想問有冇ching係用MacBook

想問點解我成日睇twitch或者睇YouTube嘅時候，點解個風扇會全開到盡？正常睇下YouTube應該唔會搞到部機好熱？

就係大家都做錯左啲野，睇下邊個肯認低威，哄返對方先。
明明唔係我問題，所以上次無哄返佢

後台有冇開著d大 software Final Cut Pro pr 嗰啲

咁咪傾吓計
冇咋咩好在意

咁要睇吓你有幾在乎佢lu
如果佢唔係忠實以外嘅範疇
咩都可以tum 真心的

玩嘢呀
問硬件台

True不過都係遲吓再算了，拍左幾年拖都想單身自由下

9up ar 嘛

無arr，聽日去問下啲Apple藍精靈算了
部機有Apple care應該會肯理我

咁就放鬆吓先
唔係大件事來